有冇諗過其實2壇都比共黨水喉射撚住

姐係你去撚到邊都係輸